水炮到現場

水炮到現場
水炮到現場
水炮到現場

推

push

推cctvb confirm

快諗對策

等佢射哂水先出番來

會死人

嘩屌
死黑警

會死人，唔好肉搏

推到畀前線要睇到呀